# aconteceu ou não aconteceu

O ator Alexandre Frota, se dedicando também a atuação em filmes pornôs, apresentou mais um pedido de impeachment contra a presidente Dilma Rousseff

Juíza irmã de Gisele Bündchen vetou ação popular contra posse de Lula na Casa Civil

Briga entre Fofões causa tumulto e quase acaba com o protesto

Múmia com 1500 anos calça ténis da Adidas?

DF: 'Pixuleco' é tietado no hotel onde Lula está

Fãs pagam R$7,3mil e posam com papelão de Justin Bieber em tamanho real

Paulinho da Força (SD/SP) lança bolão do impeachment e arrecada R$ 2,5 mil

Só podemos concluir que o boato de que uma Mulher foi estuprada por 54 manifestantes pró Dilma é falso

Futebol ao lado de vítimas de desabamento de ciclovia no Rio de Janeiro choca internautas

Alexandre Frota se veste de Estado Islâmico para ameaçar Lula ao som de Khaled

Dilma não atende ligações do prefeito de São Paulo há 3 meses

Brasil é o país onde a venda de livros mais cresceu nos últimos anos

Dilma aparece em foto ao lado de Hitler! Será verdade?

Policias de folga farão segurança do Pixuleco

Delcídio foi de Harley-Davidson à Paulista e transgrediu regras de prisão

'Wesley Safadão morreu e é substituído por sósia desde 2015', diz teoria na internet

Maluf deixa lista vermelha da Interpol: “agora só falta o Papa me canonizar”

DEVELOPING: Brazil's Rousseff accuses her VP of coup attempt without naming him

Evito expor minha carinha de lata, diz robô da Petrobras sobre impeachment

Cinco mil patos de borracha são colocados em frente à Esplanada dos Ministérios 

Esposa de juiz Sergio Moro cria comunidade "Eu MORO com ele" no Facebook

Desembargador de Alagoas denuncia: Juiz federal de Brasília deu liminar 4 minutos e 19 segundos antes de receber o processo!

Como nasceu o boato de que 35 de 38 votos pró-impeachment vieram de indiciados por corrupção

Batman se dá mal em protesto no Rio de Janeiro. (imagens e depoimento)

O faqueiro de ouro que teria sido encontrado no cofre da família do ex-presidente Lula pela Polícia Federal é, na verdade, uma invenção criada no Facebook que se espalhou rapidamente através das redes sociais.

Antigamente, ao ligar a TV, sintonizava-se a Globo e, quase invariavelmente, lá se permanecia. Os tempos mudaram.

MP decide que promotor pode dar surra de cinto na mulher por “razão de fé”

Dono do helicóptero com 450 kg de cocaína é indicado para a Comissão do Impeachment e vai julgar Dilma no Senado

Deputado que ligou gays e índios a 'tudo que não presta' quer ser ministro

Onze estátuas da escritora Clarice Lispector são furtadas no Rio

Jogando cartas presos do Pará filmam colegas e comemoram fuga como gol; veja vídeo

Gilmar Mendes ironiza AGU e diz que governo pode recorrer “ao papa e ao diabo”

Paranaense que venceu 12 vezes na loteria em 14 dias pode assumir presidência da Câmara

Pelo telefone, Dilma é alvo de trote de pessoa que se passava por Lula

Temer cai em trote e dá entrevista a rádio pensando que falava com Macri

Dilma deixará Planalto sem atender Suplicy (Ex-senador queira conversar com ela sobre o programa “renda mínima”)

'Mas eu fico com uma cópia?', pergunta Dilma ao assinar notificação do afastamento

Enquanto votação do impeachment acontecia, Bolsonaro era batizado em Israel

Para Financial Times, Brasil pode ser presidido por advogado com aparência gótica

Produtora pornô aproveita momento político e lança filme ‘Operação Leva-Jato’

STJ mantém condenação de 'japonês da federal' por corrupção

Dono de frase que inspirou Temer está preso por tentativa de homicídio e responde por estelionato e receptação

Novo ministro dos Transportes foi condenado por roubar merenda

Ministro da Educação recebe propostas de Alexandre Frota para o ensino